點解咁多人恥笑人買天水圍?

其實作為上車地方兼過渡性黎講嘉湖係個好地方, 缺點固然有好多, 但至少交通齊(多直線巴士出市區), 有配套(步距內必定有食肆/街市), 最緊要係細單位都空間足夠, 升市你可以換樓易賣走, 趺市都叫夠空間俾你應付生小朋友慢慢防守, 好過走去市區買間龍床或者走去元朗D三線位買間半新1房, 不過好多人都怕買天水圍俾人笑. 呢D情況下真係睇邊個笑邊個到最後

笑乜鳩 不知幾好住

雖然多痴線佬 但其實覺得幾舒服 又方便

天水圍濕地公園不知幾正

因為要帶回鄉卡過關

天水圍除咗出市區有啲麻煩，其實好好住

配套始終差啲
個個都係去元朗買野

大灣區仲好住
天水圍元朗邊個有就業機會？

退休就真係正
出去做野返工最早起身放工最遲返去搞唔掂

咪話出市區有啲麻煩囉

公屋住天水圍當然ok
私樓買天水圍就咪啦

因為貧窮限制思想
連登仔個個都話要住西半山 然後問點解嘅話個個都會答你方便返工
重點係如果買得起西半山咁點解要打工

應該係話公屋最好住
正如顯徑村好住過柏蔚莊

其實唔算差，對比青山公路一帶

人傑地靈
好過掃管笏白石角烏溪沙
同將軍澳有得揮

係連登做D咩唔會比人笑?

有人辭官歸故里，有人漏夜趕科場。
一樣500萬budget，有人揀市區新盤劏房，有人揀大西北兩房
自己住得開心就得。

同人講住天水圍⋯⋯
好窮咁

全香港最多新移民就係天水圍，買私樓點解買係嗰邊

有車咪正
冇車又冇開運動,連行步路都懶既話,輕鐵就真係遠

可能大灣區落去市區仲快過天水圍

屯》天〉元

如果天水圍西鐵站上蓋/附近係大型私樓屋苑
成件事唔同曬
比堆公居屋整cheap曬

認真，Wetland成個park yoho咁，消防局個大盤成好後，加埋對面慧景，成個級數係升level

侵咁有錢都返工啦,仲要象徵式收一蚊人工添
有錢就唔洗做野先至係窮撚諗法

呢個世界不知幾多人專登扮窮

此post議員

天水圍憑咩笑鳩元朗三線

wetland 遠到出地鐵都要半個鐘

西鐵定地鐵啊 戇尻 去西鐵要成半個鐘 你行路啊？

你買左？屋苑出黎都唔少時間先去到天水圍鐵路，唔好講出去市區啦，買到果到不如住深圳啦

你買唔到？ 咁係咪要半個鐘到西鐵先？唔好吹得就吹啵

聽到覺得遠

買天水圍不如買后海？深圳灣巴士出市區快過你輕鐵轉西鐵

巴打我明你心情，但同wetland比我情願買嘉湖

wetland 自成一角

計埋出門口，係輕鐵站行去西鐵站加埋繁忙時間真係差唔多

新樓同舊樓比又難啲嘅

的確係半個鐘

test過天水圍上天秀落
再行去wetland都係15分鐘內
邊有半個鐘咁誇張

首先你假設咗個個返工都要返工作地點唔可以留喺屋企 wfh，2020 年喇你估個個都 U 記摺衫咩
就算真係要返，做得老細甚至 management 都唔一定要日日返，亦唔一定要繁忙時間同人逼車，可以中午先返，你估個個打工都係低級職業？

有無test埋平均等車時間同埋上唔上到車

我話將軍澳先係真正垃圾
天水圍出市區除左鐵 有屯公有大欖有大山 屯公早繁除非撞車其實都唔會太塞Keep到一定行車速度 大欖情況一樣

將軍澳?將隧無論撞唔撞朝朝都塞到停 寶琳新清都係咁 出市區路程短過大西北咁多分分鐘通勤時間一樣

次次睇都想笑

絕對要接近30分鐘啦依家返緊果邊朝朝8:40係西鐵出，9:05先返到去都25分鐘

反而係柯士甸8:20分上車8:40到天水圍20分鐘仲快

計你落樓等埋車係要半個鐘
好處係有位俾你坐

到你有小朋友就知，校網差
就算有好嘅小學，都聯繫唔到好嘅中學
聯繫到好嘅中學，但間小學就好差
班小學生視野特別狡窄，因為老豆老母唔會帶佢哋去望下個香港

西鐵呀？ 坐巴士highway出去都係5分鐘內。
同埋住得大西北，省返嘅錢唔會係唔買車呀？

This is true.
應該係佢地老豆老母有理佢地已經好好，更唔洗諗有錢比佢地望下個世界

買埋車位幾錢？附近有無月租？

廿年前就係

坐巴士要行返去天恆喎ching
同埋你計埋繁忙時間未

行過去濕地公園/天秀2個字, 輕鐵3個字, 等車5min, 半個鐘差唔多

天水圍比狗住啦往返中環都要成個鐘

Wetland唔係有村巴咩？

未有運輸署批文
要睇佢會唔會當wetland有輕鐵cover為理由唔批
以前有個屋苑就係咁而冇左村巴

等燈都唔只5分鐘
大西北黎講 天真係唔岩揸車 車位極少又貴
出入大欖淨係隧道費已經成舊水 落到汀九橋又塞 坐巴士重開心

食住家雞方便

連登仔個個住太古城

車位around3千幾租 算係平bo 燈位睇彩數la 好多時後都5分鐘車程

連登佔九成都公屋撚，住天水圍既起碼佔大半
一向標籤左做窮撚集中營

有幾多老闆級會揀住天水圍

搵個大嘅街市／商場都冇

天水圍墮天地獄獸

諗起都覺得大鑊
而家朗天路上元朗公路個位已經成日慢車
如果唔係巴士司機識打尖上橋應該又塞一輪
多埋Wetland班友又去揸車就仆得街
除非佢地都會揀行屯公啦吓

我老闆住嘉湖，但佢一年起碼有九個月以上返左加拿大

T-town同銀座日常都ok既 不過真係唔算大
要shopping 去返yoho

垃圾校網 又遠市區
如果去朋友屋企
佢係天水圍要考慮下去唔去
勁遠

Lm

垃圾地區